［報捷 ］澳洲篤灰戰線

一手消息 信不信由你

人在澳洲 有係政府做野嘅朋友
收到有人report有狗係澳洲搞緊移民

依家已經有identify咗人名同地址 做緊野
收集緊證據

想同做緊戰線嘅手足聽
你地嘅努力係有回報

如果其他手足有料報 上border watch 個網報料 我朋友話FB post cap 圖 果啲都冇問題 愈多資料愈好 有樣就更加perfect

詳細唔可以講太多 總之黑警死全家

篤三萬隻狗灰

等聽好消息

我信

推啊

在各地戰線嘅手足，尤其身在五眼嘅國家，記得大大力提倡篤灰link, 唔可以比呢炸親中人士及傷害港人自由民主嘅人危害人哋國家安全⋯⋯

局長個兩個細路呢

移民一定要比工作証明同稅單.
一睇就知.

推

啱呀， 申請讀書都要

會唔會虛報所以查唔到？

大家keep 住報料， thanks

Nicholas係時候返屋企啦,你老豆掛住你呀

border watch係乜

仲有痰罐盅都俾澳洲點咗名

Google border watch Australia
係俾你報料 凡係有懷疑
知道身邊有可疑人仕就可以舉報
你可以話黑警涉嫌係香港參與犯罪行為
危害他人人權 自由 已經可以報
名同證據 總之愈多資料愈好
可以anonymous

返大灣區維義正義啦屌你老母躝癱差佬

有機會 班黑警真係咩都做得出

Push

黑警咁愛黨，返大灣區啦

篤曬班狗比五眼歐洲
一世留係大灣區貢獻中國

做咩咁想走者

留返係到做黑驚唔好咩

技術移民唔使囉

老豆搵仔

係到打橫呢行都得

推疫情，黨安法，限聚令？咩都做唔到？ - 分享自 LIHKG 討論區

3萬死黑警世代留在大灣區啦

雖然困難重重，千軍萬馬，不放棄一絲希望，為自由而戰

I mean 督灰大量藍絲狗
樓主好波

黑警點技術移民啊
一來police 唔係list
二來apply時會睇你工作經驗 睇你有冇生產力架

睇錯以為澳洲學美帝咁出篤灰熱線

唔係我篤啊 係有其他手足篤

我身邊冇人做狗 都係黃 冇人俾我篤

可能淨係俾銀行入數證明所以難查
靠大家一齊篤

聽過有係家人移民，之後黑狗再跟家人走
搞搞佢好

Hallelujah to the lord

講真全世界應該對所有香港移民做嚴謹審查

佢係咪奶共狗
佢直系親屬係咪狗

各位推左先

Pish

俾mp 點撚咗名仲有得走咩

等好消息

永享大灣區榮耀啦

今日又有藍絲申請visa去Sydney啦

推比黑警睇

香港狗隊走去澳州都好嘅
咁大個沙漠
埋咗條咸魚一世都無人搵到

Pishhhhh

羅夢熊
退休去左澳洲
隨時係中共針

好事要大聲講出嚟